[
  {
    "id": "bob-classico",
    "name": "Bob Cl\u00e1sico",
    "group": "cl\u00e1sico",
    "keywords": ["bob", "cl\u00e1sico", "elegancia"],
    "short": "Un corte atemporal con l\u00edneas limpias y elegantes.",
    "images": [
      "/aur\u00e9thica/bob-classico/a.jpg",
      "/aur\u00e9thica/bob-classico/b.jpg",
      "/aur\u00e9thica/bob-classico/c.jpg",
      "/aur\u00e9thica/bob-classico/d.jpg"
    ]
  },
  {
    "id": "rizado-natural",
    "name": "Rizado Natural",
    "group": "natural",
    "keywords": ["rizado", "natural", "volumen"],
    "short": "Celebramos la textura natural con rizos definidos y libres.",
    "images": [
      "/aur\u00e9thica/rizado-natural/a.jpg",
      "/aur\u00e9thica/rizado-natural/b.jpg",
      "/aur\u00e9thica/rizado-natural/c.jpg",
      "/aur\u00e9thica/rizado-natural/d.jpg"
    ]
  }
]
